鳩叫嘅傻閪

自己無䐉又九叫 睇到未駁嘅時候有D嬲 點知自己同佢駁笑到我仆街 佢D道理係 冇示威者點會有狗又唔駁冇林奠冇示威者

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

4.75小時 願榮光歸香港

90日仲係p牌

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

開唔到黑洞 用住舊post